聽日dse考英文 有無哥哥姐姐可以鼓勵下我

唔好遲到

下年5**

叫左工人叫我起身

我都聽日考 一齊加油
共挽之

姐姐我有得罪過你？？？

你工人係我房

打錯字

放過人哋
放過自己
放過連登 ok?

踿咪😘

加油 輕鬆既

加油啊 點都好盡力就得

菜英文

加油

加油，放鬆，唔識答就飛，唔好死磨

賓賓都食

加油! 最緊要放鬆心情! 幻想自己係鬼佬做卷就無敵

好啦

唔明你講咩

多謝

要哥哥鼓勵把撚

玩下姐

？？

拎定本牛津字典入去
有字唔識解咪拎出嚟查吓
利申hku

唔好咁

唔好玩...

攞個Number 黎我請你食好嘢

Your power powerful

盡咗力就ok

唔駛太擔心

好！

Pm

邊到有？？？？

勉

手機嘅左上，電腦嘅右上

要光復香港，就比心機考入大學，加油

早d休息！養足精神面對！加油

知道

諗住溫多陣書就訓

加油！💪🏼

早d休息先為上策
冇野比精神充沛去做卷重要

好好驚聽日望到份卷
個腦空白晒

唔會既！
早D訓啦，記得食早餐，汁齊野

一定得
記得帶齊準考證身份證 早啲去同試場
今屆嘅你地好叻㗎！！加油

平常心面對，發揮自己實力
記得DSE真係唔係最後一關，你大把後路，所以放鬆啲考就好

記得食早餐，上年我會啪得力素
不過今年無得食嘢

英文真係無你想像中多變數 所以唔洗太緊張
祝聽日啲題目出正你強項 温得最熟嗰啲就出曬嗰啲
加油！！

冇5唔好叫自己做牙狗-.-

樓主考咗幾多年dse？

作文有冇咩tips

pin依個

嘻嘻

爺爺保佑我拎4

宜家温黎都冇用，早啲瞓啦

下....我又俾人呃？

唔明

你呃左我？

咖啡呢

無無無 無呃人

阿狗=社會才俊

社會賢達

呃左我之後唔好被我發現
記住呃我一世

加油，放輕鬆！唔好keep住上連登啦

樓主係補習老師，考咗幾廿年公開試
舊年跟佢，通識拎咗5

咪屈啦

加油！放鬆心情去考會考得更好！

Ive welcome you

好失望，點解個個都呃我18歲
我都想係連登見到同齡小朋友

考 oral 用 三屆歐霸冠軍教練愛蛇 accent
一開波整句 Good Ebening

阿狗好嘢！

想像自己係一個鬼佬
冷靜必勝

樓主未出世嗰陣已經考緊試

我頭先仲想請佢食雪糕

訓緊

。。。點解
點解要俾我知？

讀毅進啦假膠

駁唔刀

假膠唔考得dse

今晚早啲抖 養精蓄銳

Good luck, 盡力啦

利申 14-15 dse

加油 早d瞓先有精力 打低勁敵

加油，想當年我都緊張到訓唔著，之後諗翻起其實好少事

上年輕鬆5**

add oil

吊 我刀系 一齊加油

尋日咪勸退咗你，又嚟？

加油呀

呢一刻有信心好重要！考試嗰陣見到唔識都唔緊要，做咗下條先！

加油
食個早餐 早少少到 會定啲